佃農理論點樣解釋的士牌價問題？

AL讀過張五常但好多已忘記。個結論應該係無論係佃農定自由農，個生產力都一樣？

咁點解而家的士加價，牌主可以加好多租令的士司機無乜得賺？

[9up] Rent-seeking